對於聽日611我有啲野想講

相信大家都知道琴日69遊行完之後 留守嘅人發生左咩事 琴晚睇住個直播 見到留守人士同記者嘅待遇 我個心真係好撚寒 我甚至有一刻有奢望 可能我今日一起身 林鄭就會取消送中條例 或者比更多更多嘅時間我地 再低啲要求 可能同我地市民代表嘅發聲人傾 點知一醒 二讀 6月12號 無一絲嘅時間比我地 就咁想鎮壓成件事 格硬黎 老老實實有種比人強姦嘅感覺。

到今日 見到大家開始準備緊6月11包圍立法會 我諗（包圍）呢隻字 只不過係講得好聽啲 聽日一定會有比69更加嚴重嘅沖擊。

我好想好想支持香港 好想好想 但係我真係好驚好驚 我唔敢沖 幻想到自己可能會企係人群中同班警察對持 我真係好驚好驚 怕劃花個底 怕屋企人擔心 難聽啲講句 怕痛 怕比人打 我明知道已經去到香港生死存亡嘅時候 我講呢啲可能會打擊到大家士氣 但當有朋友問我 你聽日會唔會去 我都唔敢講一句我一定會去。

就算係咁 香港人 勇武派 後援 愛香港嘅咁多位 可唔可以話比我聽 聽日 你地會去 聽日 就算唔去 都唔好再踩低其他去沖擊嘅人 可唔可以唔好企係道德高地恥笑我地。

你地鬧我廢又好 恥笑我垃圾都好 但唔好恥笑任何一個為左我地 幫我地發聲嘅人。

好心痛 好驚 個腦好亂 但香港人 唔係時候再去比你尾埋 做健盤戰士嘅人 我夠膽係到承認自己係懦夫 咁可唔可以喚醒到你地對香港嘅關注 珍惜返香港。

Sorry for 1999
鬧我 屌我 乜都好
611 612 香港人 加油

過左依條條例你屎都冇得食
你可以選擇唔企最頭衝
你可以選擇企係最尾幫手嗌增加士氣
但唔好選擇退縮
後日你選擇退縮 唔單只你 連你下一代都受牽連

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

唔想聽以後個仔問我 當年611爸爸你有無去啊嘅時候一句野都講唔到

611 香港人 留守唔到最後 都要去

你唔衝無問題 但可唔可以幫手救人
你眼白白睇坐佢地比人拉走你仲可以乜都唔做？

69你有成個月時間準備好想睇3日成軍既做到d咩

未就係 廢柴

推

咁多位 我有一個大膽既想法
我呼籲咁多位出黎時要帶一把直遮
以防落大雨 可以保護自己既頭髮避免濕親

但大家 絕對唔好買
以下呢類型既遮

有啲遮係類似鐵頭
好似下方圖咁

一陣唔小心太大力插到隻腳
整傷自己或其他人就唔係咁好

希望6月11/12日 見到大家都拎把遮出黎
以防落雨 保護自己頭髮